點解台灣人有連登帳號？

Ban左佢啦
香港人嘅討論區俾人污染晒

ban你先

唔該曬手足

又block 一隻
銅雀臺

bam 咗你隻p牌狗先

好多手捉在台灣

贊成啲外人用連登
唔怪得有咁多五毛
你哋班人仲要咁支持

收皮啦 P牌仔

又ban一隻

呢度係屬於香港人嘅討論區
唔係俾你呢啲外人話來就來🖕

人地外人都係人，你係本地但係係本地賤種

你支那狗黎
咁你又入黎

發覺p牌真係德政

我為香港人而戰嗰時
身水身汗、仲差啲被龜拉
你隻冷氣軍師喺邊？

你識我真人？
我現實應該無識你呢條賤種喎

扑咗thx

真係識㗎
睇過你連登帳號
大家同一種人
不鬥黃

thx

on9

on9 仔，話緊你呀柒頭